[集思廣益]考完DSE出黎做野點睇?

我細佬今年DSE得個位數字, 話想出黎搵份full time做, 大家有咩建議?
有冇人中學畢業都可以成功非父幹?

會唔會成功唔知，不過一定成功過嘥錢嘥心機讀毅進
做野啦

又23歲
又完sem
又考完dse?

幻覺嚟嘅啫

你問佢想做咩工
再問佢可以做咩工

警

我細佬今年DSE得個位數字

我手淫過度
自隊

偽進>fd>ive>hd>asso>u

讀10年

巴打讀哂?

有朋友畢業直接去咗做飛機維修

住上水?

出嚟做嘢之後如果想繼續升，跳point或者轉工嗰啲，你到頭來都會番書，避唔到
除非做死一世下層

女仔 ？

岩聽
低分極起碼都拿5條2返黎
如果唔係好多工都做唔到